社工既真正工作係迫人自殺

眼見好多社會問題，如有些情緒問題既人，明明唔駛自殺，係班仆街社工技巧地迫人自殺，然後佢就可以寫report close file! 又或者你地將私人野爆憶社工聽，佢會幫你唱通街迫到你工又無身敗名裂，最後自殺死

仲之社工係偽善工作者，人渣黎

辦法總比困難多

班社工唔會幫你解決問題，一係唱到你身敗名裂，一係教唆你自殺然後就close file

唔死先長做長有呀

有幅圖有個人明明有梯可以比你爬上黎
但係佢偏偏就扮到唔夠手長拉你上黎
同班社工一撚樣

Exac7ly , 之前臨臨單野，班社工係知，但由得佢被虐待死，到人死左先帶光環話救唔到佢好慘咁

咁位病人死左，條社工咪做少d野囉

有d師生戀，解決唔到 既話報警，等男既坐監， 女既自殺就當解決

所以要宣揚開去有咩都唔好搵社工
佢問你 十問九唔應
見識過有社工當人地D私人事爆俾其他人當是非咁講

我朋友咪同社工做同事，但我朋友不是社工，將我朋友私事揚通街迫到我朋友工又無又要被人差點告誹謗